[桌球 / 篤波] 想問下有無無煙波樓?

其實想知好耐 不過玩開D fd都食煙
呢排有個唔食煙既朋友想玩
想同佢去D無煙既場篤 有無推介

得南華會

唔該巴打
睇下難唔難book先 聽落唔太易咁

九場

觀塘，電訊一代廣場，唔記得十幾樓
萬幾呎
要吸煙要入房
全部原廠真Riley 枱
仲有張火箭枱係門口對住
都唔算貴
打plan 都係八十零蚊粒鐘
冷氣夠凍

九龍城東亞 觀塘宇宙

港島除左南華會仲有冇

篤波唔食煙篤嚟把撚呀

我無自殺既喜好

感謝巴打

係咪叫宇宙果間

好似係
醒起係17 樓
係開源道出口天橋落去路口轉左
行多幾十步就見到

party room黎 有篤波同麻雀
都係五六丁蚊一粒鐘